有冇人一定要食晒自己叫啲野

很多人吃都沒得吃
自己叫左既野
冇理由唔完成個責任佢
很唔想造成浪費

唔食晒會覺得對唔住煮嗰個一擔心機

食唔晒掉左佢
隔一陣肚餓 就會後悔點解啱啱唔食晒佢

我叫雞一定會食盡佢

我唔會晒錢所以食到就食晒

也是其中一個原因

就算食唔哂都會拎走
除非難食或者之後有地方去唔方便拎住個打包周街走

95% 會, 食晒係對食物既尊重.
就算係食放題都只會哎到岩岩好.
同埋覺得食物係有靈魂. 食晒就會令佢既靈魂得以轉生.
而食唔晒被掉落堆填區既食物, 要等待腐化分解, 呢樣係一個漫長而痛苦既過程.

剩餘果 5%, 係個廚師都唔尊重食物, 整D 垃圾出黎.
廚師唔尊重, 我亦無必要做埋佢果份

我食唔哂會運去非洲個邊

無錯 所以平時唔會食剩嘢

但你支持香港警察

如果多左，會食哂之後下一餐直接唔食

認錯人?
我超憎黑警喎